講真係屋企好辛苦

屋企兩老日日淨係睇cctvb 叫過佢地睇下其他台好似rthk now 佢地又話東又話西
之後成日話我點解要反送中 出去反都冇用 好好返工算啦 講哂我自己想點 又話尊重我呀但下下就俾說話我聽 一食飯就話"d人衝立法會呀 你咁都支持呀,不如我衝入你房打爛哂你D野呀"
話就話尊重我但佢地根本就係想我好似佢地咁撐政府 我係房唔想同佢地溝通又屌我咩唔尊重佢地俾人洗腦 大家覺得我可以點做呀

入下啲telegram group 傾訴下，好多人會做你樹窿